空姐牛肉飯疑屈大陸佬呃錢，大陸佬數臭POPO同空姐牛內飯

響隔離台見到

標題打錯字自膠

有冇summary

babydiscuss

黃㗎，快啲入去支持下

隻臭雞玩支那app識咗個大陸仔叫李森林
之後出軌一齊去泰國旅行又有錢銀瓜葛
條仔飛咗嚟香港搵佢
跟住俾隻臭雞報警拉佢
片度有口供紙 合照 微信截圖

預撚左
冇良知ge人，正常發揮
輕鬆

咁仆街！?
口講愛國，實際當大陸人係水魚
正一漢奸

咪嘈啦屌你老母
你反中亂港呀？

原來真係有天使

十萬蚊食老雞

係咪佢地合照

老雞軟飯

無人性既人先愛支那 正常

Ching好勁

B6 係咩

大陸

臭閪兇嬸牛肺飯咁嘅款竟然都呃到男人洗成十皮嘢落佢身上!??呢件藍絲天使臭閪連盲人嘅棺材本都呃咁撚無人性

狗咬狗

哇。。。屌

Big 6 大陸（應該係）

藍天使

果然又係一隻老雞

花咗十皮嘢都食唔到隻老雞
慘慘豬

如果我有十皮嘢，可能都溝唔到囡

因為10皮嘢夠我攞BNO去英國啦

凶姐同啲POPO眾所鳩知有唔少關係肉體上果隻

公開秘密

此post必火
大波man有冇食過？

只要戀愛幾次 誰還能像幼兒

可能lunch狗都食過

狗咬狗好正常

去食牛肉飯食埋隻臭鮑

俾白卡仔屌
諗起小學雞屌姐姐av

真蝗屍

到底佢popo老公有幾多頂綠帽

條友在香港被捕跟住坐埋？

此貼必須推

上埋床

推

隻老臭雞有黑警幫手，實知道晒點樣可以砌你入罪

咁都坐8個月

笑死

嘩咁撚惡 咁都屈到佢坐8個月 好撚大陸呀依加香港真係

撚柱去左邊 冇哂消息嘅

食個飯就有合照

同空姐老公同屌一個閪, 空姐牛肉黑洞

有無summary

我睇佐，笑死！

10皮野點夠

6299
C6

到而家我都未望真兇者既樣

條友放出黎係咁話香港警察係黑警

其實佢坐監好似係因為管有他人（佢前妻）張身分證
佢又奇撚怪嘅 無端端keep人地張身分證

半年實夠
如果半年都搵唔到份咕喱
咁抵我死囉

乜咁勤力
可能盗用他人電話
仲跟踪埋上樓

講還講唔好貼相

藍屍 : 我睇唔到 !!! Annie 好正氣

你諗得太理想
坐既按金都食你幾皮
跟住搵唔到工日日燒錢好快燒哂

後生番四十年先好出黎

屌心諗baby condom做咩覺醒曬 睇多幾個po原來第二度嚟

藍屍老空姐好多黑警契家佬

花生食到飽

代替以前baby condom

打係女一身都未必咁重

散餐應該有

可能因為食左popo老婆

好juicy

藍絲性愛天使

十皮 你係泰國做皇帝都得啦

支持

根本藍圈KOL就好撚淫亂
日日跟住大波命身邊隻二奶計就係
仲有個歐陽海璇拍三級片唔知瞓過幾多隻狗

華記正撚樣門面扮平賣口罩
但其實係推銷大灣區樓盤

佢哋整埋嗰啲乜撚柒電台
請李梓敬又請黑警上
點知去到最後係推銷紅酒鮑魚

午夜吹簫

一齊去泰國喎

森林求其改名改到

成個支那樣

仲要做打手全部比滿分，假撚到

所以Openrice 真係垃圾嚟

幾好砌，有口皆碑

有個鬍鬚佬叫呀叔與你 陳怡男朋友 不斷追擊屌呢班藍屍kol 華記正撚樣 空廁 乞兒哥仲踩埋場 但佢話自己係藍 佢其實係咪 玉安 雪梅 同Matt 朋友黎 不過YouTube 界

可憐

條大陸仔又喺on9
嗰兇姐咁殘都仲洗10幾萬喺佢身上

木木木木木木木

泰國完全唔識
淨係知道變性人

上上下下緊

綠帽橙汁

多左一個木wow

條女以前做空姐全世界周圍飛
可能晚晚都派帽

1972 年
重口味到

五十路

支那賤畜內戰
關我撚事 最好死撚哂佢

啲支那藍屍見到會唔會玻璃心醉

睇過新聞啲紅二代 紅三代個名仲求其

佢正

扯住佢頭髮嚟屌

其實條仔幾型食下大陸d妹妹唔好咩
點解要課金食老雞？
隻老雞識收音機定點

差佬最後都同條大陸仔講叫佢小心比女人呃
不過條大陸仔都係被人告
不過係告 管有他人身份證
唔係條八婆砌佢既詐騙

我極度懷疑佢係出樣YouTube 版Matt神

佢咁殘都有人食

會唔會有影片流出？

大媽個老公知道未？想睇大媽一舖清

貼多d呀，通度貼呀，等人人知

可能佢老公一早知，成班一齊玩

個大陸佬
成件講得幾清楚
應該係事實

去泰國果幾晚，條仔應該比件老女人玩到反轉

吸精大法

任賢齊配音！？

採陽保陰，件空姐應該乜都吞哂

原來d藍絲空姐係d咁既人黎
仲要專呃大陸人錢
要講晒比人知d出名藍絲為人先得

愛國是生意
仲要採陽補陰

坐撚左8個月
狗官用左抗爭者把尺判佢

好黃

仲有個光頭佬華記正撚樣同楊明同佢咁熟
應該都係專呃藍絲錢既人
臭罌出臭草

可能要出賣身體

有無懶人包

p成咁都咁柒，真係有啲難

想睇封信係寫咩

去段片慢慢睇

老雞都有人要

推, 希望多D相, 多D對話, 多D錄音出黎

煲湯我都好少用咁老嘅雞

隻老雞埋牙時應該好chur，連屎眼汁都幫你奶埋乾淨

條仔前妻係香港人，個仔喺美國

另外一個藍屍餐廳

牛肉飯天使

根據老雞寄去壁屋俾森林bb封信

老雞話佢嗰日真係約佢出來見面，無諗過會俾狗逗，更加唔知點解你有其他人身份證。森林信就信唔信就算

另外，而家係我老雞飛你呀，我比狗提一提，先發現唔見曬d 錢，諗起同bb係上海嗰陣成日送cheap電話比老雞，原來係為咗等老雞沖涼or訓覺嗰陣轉走佢支拿寶d錢。

森林bb你個仆街連情侶都呃

老雞搞咁撚多野原來先得R嗰十幾萬
有無咁窮呀

btw 我覺得babydiscuss d人感覺幾有學識

我都幾中意睇佢地d post

babycondom 就真係成班用微信嘅c9

臭雞

天使

玩臘肉係最高境界。。。

所以佢地先會覺得人地都係咁

你個名

咁既老雞都有客喎，男人真係好撚餓

凶姐嘔飯

臭雞牛肉飯

有harbour 警屍照，洗乜驚。

唱衰仇家都要依依哦哦咁
屌佢老味
兩倍速都唔掂

個男咁後生都要食老雞

臭雞牛肉飯同啲狗人獸交開嫁 支那仔你今次屌女屌著個popo公廁喇

唔怪得19年咁積極蒲頭啦，原來背後另有需要

之前有幾個post都話個壇有古怪，喺連登search babydiscuss就搵到啲post

替代bk嘅babydiscuss開始少人

呢個post個pin都有講

有冇驗性病

連仔可唔可以開親子台呀
不過啲爸媽又可能冇連登account

個大陸佬 係假結婚黎香港？

佢講過話狗威脅話會砌佢生豬肉(毒品)

頂睇到個標題我淆咗淆

呢條友唔係弱智
點會袋住3張身份證喺身
仲會半夜三更落樓
(但自己嗰張真.身份証又唔帶) 引狗查

住美麗都啲賓館
又話自己住大酒店

支那

食到 去咗泰國玩幾日

其實都唔知邊個食邊個
雞同鴨

火你老母
用埋啲蝗term

凶姐特登裝佢出嚟
we7扮撚哂嘢
話好掛住 好想見佢

支那仔鳩痕
就仆住買機票
飛嚟美麗都住賓館

凶姐話嚟話嚟
終於半夜三更嚟到樓下
支那仔落樓
黑警收網

支那仔自己落樓 無帶身份證
所以上賓館房搜

有閪真係贏到盡

真係好痴線
真黑警
咁樣9砌

佢要中多次生豬肉
藍屍毒先根除
後面話阿sir好好 搜身無羞辱佢
懲教對佢仲好 係黑警先衰

唔好睇少驅風嘅重要性，好值錢

仲有一張假身份證
total有3張

凶姐呢啲咪識玩
條友呃你錢 追唔撚到
就搵第啲嘢搞你
中咗副車真係有車

而家段片
咪就係"阿叔與你" 做整合放出嚟

屌冇所謂喇都睇唔出

擺撚到明鴨嚟 搵auntie

扮關心你套料
等你有咩好自己認埋佢

藍屍天使

藍陣營好嘔心

話唔係捕佢
只係"咁啱"撞到狗

跟住佢前妻又再假結婚去美國？

煲老藕

好奇一問 點解會有人肯投資咁多錢同隻老雞一齊
係個支那佬情竇初開 定係隻老雞個閪識真空吸

Push.

佢就好,我都好想扑annie

但佢又話自己係陳怡男朋友 自己係藍屍

good cop bad cop

內鬥

洗撚左10皮野入唔撚到閘仲要周圍唱

水魚圈原來咁黎

不過係藍色水魚圈

五毛唔試過真係諗唔出呢d 名

鳩硬冇親戚

lm

老雞先有雞味
同埋可能人地想驅風呢

十萬蚊去日本食到好撚好
走去食條老雞

點會唔知阿屌

其實佢都好撚慘 除左佢係大陸人 佢完全係無辜

牛肺有無乜回應？

做鴨要倒貼咁柒？

個阿叔youtube d 片又幾搞笑
係到追擊 華記 同空姐班人

仲去埋華記d場 到聽講座

仲未有條女啲相

老雞補身呀
行過檔垃圾野見到隻老雞個厚粉閪樣都唔開胃,條憨鳩仲要俾錢屌

其實個空姐幾正

巴打識食

屌鳩差佬 不安